無話對錯，唔知幾時撤係無大台的特色

總合撤退的可行分析

1. 預先設撤退時間表
利： 出發前達成共識，確保安全離去
弊：只適用於和理非模式，亦無法應變突發事件，一樣會產生走唔走的問題

2. 網上指示 （即係俾人話緊的冷氣軍師）
利： 可綜合現場情況，如知警方清場作出理性分析
弊：自古將在外，軍令有所不受，前線係前面同popo對抗緊，根本唔會開現話睇你話幾時走，何況未必收到網絡。即使收到訊號，開埋post睇，咁多post,一個話9點，1個過依家，一個話12:00，即係幾時走。無錯大家都擔心前線，但其實網上叫人走好難work。你係網上就好似出師表孔明係前面打緊，成都就成日叫人返來一樣。

3. 按前線判斷
利： 按現場狀況作出最快最適合的決定。而經過咁多次行動，前線的判決是值得信賴，
弊：係無大台的情況下，無人可以做到指示所有人走，依個模色的特性，都導致次次撤退都有一定的難度，但面對popo full gear的圍捕，其實前線真係做得好好。

古時撤離一定係前軍先撤，大軍再撤，但我地大軍係和理非，有長者有婦孺，依個都係好難做到。大家經過咁多次努力已有一家模式，我會選擇3，相信前線。

我哋需要嘅係思想嘅共識

「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！